PI network 預測價錢$100人民幣!!

PI network 邀請碼:
godassiu

邀請鏈接:

派現在的活躍用戶就達到了1600萬+是瑞波的80倍！如果派開始大規模易貨的話會員會猛增，那是不可想像的。管理員爆料第三個亮點就是派價格是瑞波和恆星價格加起來總和的10倍或以上，管理員這個格局有點小了。按照今天瑞波價大約11元恆星價大約4元加起來是15元，派10倍大約是150元以上。派主網按照150元的價格還是可以的。但是按照活躍用戶來推算的話，瑞波是20萬派按照現在是1600萬，80倍，瑞波11元那麼派的價格會很快突破900元。而瑞波和恆星發行總量都在1000億枚左右，而派的總量也許也會在1000億枚左右。但是前期流通量派的要遠遠少於瑞波和恆星，而派又打造的是生態易貨，所以派在短期內站穩1000元是很輕鬆的事情。有人說應該按照市值來分析，市值分析也一樣，得出的結果是相同的。